入左大學會疏遠？

睇到好多人都話
無論拍左幾耐
上到大學係愛情中轉站
其實又有幾多個真係因為上到大學/入hall之後
冇幾耐就散左？

啲女被組爸射好射滿 啲精多到流落床單

入過方知閪緊，屌過方知撚粗。
係咁架喇

我係同ex嘈交
而新果個就乘虛而入
佢只係入左去1個月都冇

真係睇心態

果陣嘈左交
冇揾幾日
我去揾番佢
佢話太遲
去到之後知果個人係邊個既時候
就知係貪方便
又或者係hall d人揾食既時候